nink kikk Ahawalla Perremehhed.
Uellewannimmitetu Meeste een sai tämba kinnitetud et üts Ahjawalla täus sullane ei woi ennam Palka saia, kui 20 Rubla hõb. prii Pärahha nink töit ja röiwas
üts Nätsik:5/3 wakka Rükki		5/3 wakka Keswi		1 leisikat Linno		1 Rubla käerahha		2 naela Willu ja 1/3 kosti		
üts Rättsep sapütte wastse kassuka umblemisse eest			30 kop hob		ütte wastse Särki eest			30 kop hob		ütte Paari willaste Pökside eest			15 kop hob		ütte kamsoni eest			15 kop hob		ütte Paari linnaste Pökside eest			10 kop hob		
nink üts Wallawöörmünder kes Maggasi Wilja wasta wõttap ja wälja annab:5 Wakka Rükki		5 Wakka Keswi		5 Wakka Kaero		
Päkohtomees:4 Wakka Rükki		4 Wakka Keswi		4 Wakka Kaero		
nink prii Pärahha
Wallaannemb 60 Rubla hõb. Palka ja ei pruuki Tee Teggemisse mannu Abbi anda nink ei pruki Pärahha maksa.
Kohtomehhe abbid saawat eggaüts3 Wakka Rükki		3 Wakka Keswi		3 Wakka Kaero		
nink need Kohtomehhet, kea kah Kooli-Assju Wallan tahitawat, sawat ilma sedda Palka, mis üllewan nimmitetud on, weel1 1/2 Wakka Rükki		1 1/2 Wakka Keswi		1 1/2 Wakka Kaero		
Wallawannemb Jaan Koor XXX Wöörmünder Hindrik Sikkut XXX Jakob Naggel XXX
Peter Issakson XXX Johan Laan XXX Jakob Piirberg XXX Peter Akkert XXX
